原來偽娘係著男裝底褲

MC 真係成個女仔咁

切撚左佢啦

切左仲算唔算係偽娘

無閪窿都算

點解把聲可以咁女仔

有得屌連登仔會唔屌？

法官大人都已經去咗跟機

真係天生

原來如此

一望佢無波同佢講啲情史
覺得佢百分百係男人多
似連登仔9up點屌女咁
即刻鳩縮 不了

偽娘都鍾意插人的

知男而上

有冇米五？

到時就佢屌你

cls 竟然有jer

條女真係好撚正呀！！

如果唔知佢係男人我可能J左

佢話自己係150

偽人

把聲真係屈

仲要高度都係女仔咁

男的也好呀

拎出嚟可能大抽過你

排隊 plz

細細粒

練偽聲

同問

大家不如睇一次BOKD-183先 睇完再答

mc真係好撚正

佢男裝靚仔嚟

咩嚟

哪裡！！！！！！

吓，男人嚟真係睇唔出，可以整到咁完美！？

中澤🤤買過佢啲步兵片

Transex Japan

真心想屌...男都ok

講真好想中出mc妹..
佢會唔會中意我呢

真心一定會屌啦，利申非基

仆街啦

扯咗

聽到佢講底褲先知佢係仔
唔會太引人犯罪

兄弟們
上呀！！！

只係女裝㗎仔啫 菊花一樣生漬咁黑